Газообразный гелий нагревается (непрерывно повышается температура) от температуры
$T_0$ в процессе, в котором молярная теплоёмкость газа зависит от температуры $T$ по
закону $C = R \frac{T}{T_0}$.
\begin{enumcyr}
    \item Найдите температуру $T_1$, при нагревании до которой газ совершил работу,
        равную нулю.
    \item Найдите температуру $T_2$, при достижении которой газ занимал минимальный
        объём в процессе нагревания.
\end{enumcyr}